為幾個靈堂慶生撚樣就割蓆？

首先利申，完全唔撚識班人，亦都覺得佢地應該公開道歉或者表演食屎裸跑 whatever.

只係要問一句

係咪咁就割蓆？

咪撚再講果啲咩「批評唔等於割蓆」「唔割唔等於唔反省」啦屌，廢話黎

包括我呢個post在內，一失咗焦就係失咗焦。

最後再問一個問題：

對家殺人都唔知殺咗幾多個啦，搵幾個人黎做場大龍鳳有幾撚難呀？

依家就散架喇，大家幫推啦

自推一下

自推兩下

無三不成幾

老豆搵仔都停啦

你會唔會去紅磡市立殯儀館度食蛋糕？

民主派沒有分裂的本錢

市民更加冇呀

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

批評唔等於割席

唔會
答我問題唔該，咪撚再意氣用事

係呀但失咗焦，我已經講咗

唔係唔比佢慶
但可唔可以去第度慶

老豆搵仔條戰線真係好重要

咪就係囉
多謝幫推

無人割蓆，但靈堂搞生日會，我地絕對有理由要求條友道歉先。

割唔割係食蛋糕果班決定

佢地道歉就完左
佢地唔肯姐係玩太子站靈堂

屌你老味喇，呢班膠人係同路人？同你老母呀

不割 但要屌醒大家 涉事者看完自己反省
同時小心分化撚出沒

屌 下次唔好就算啦

老豆搵仔停，國難五金又停，我地阻唔撚到，只可以盡力喺度勸交

對得住站下面死左既兄弟?
割左我地就會輸?
輸咩呀? 冇得食蛋糕呀?

唔割 但係死出黎道歉係必需

要丫，我原意都係屌佢地老母，但場波唔可以因為幾個鳩人失撚咗焦

呢啲連割蓆都配不上，完。

唔係同路人
所以係
唔知你打咁長做乜

係架，唔會因為割幾個食蛋糕撚樣就輸架

其實講真幾個傻膠屌都廢事
如果係真同路人睇到自然會出黎講對唔住
你估幾個港女左膠會企硬咩
唔出黎就估到咩事啦
推返行動post好過

咁大家咪諗吓依家係輸緊定贏緊

非常支持推行動po，多謝

其實佢地都有樣出埋相

將全部人upload去公海+報警告佢地黃絲非法集結，再話班差佬點做一律唔干涉唔理。最多太子站靈堂加位俾班慶祝生日。 事情簡單乾淨

不過要唔要咁做，其實都係睇班蛋糕撚決定

痴線，如果佢有心緊張手足邊會搞咁多野，佢地兩邊咁嬲都係覺得佢地好唔尊重人姐，咁同狗有咩分別?
佢地只係出黎玩，點解仲要留佢地?
唔好留咁多仁慈啦，左膠已經累過好多前線手足，佢地出黎係滿足自己IG 咋

佢做啲咁既事都唔割，日後又好似雨傘咁又踢波又打麻雀又邊爐咁又割唔割？
是其是非其非，呢個行為已經唔單單係切個蛋糕唱個生日歌咁簡單，日後有班人見到可以出黎做尻野呃like咁衝曬去集會唱k打邊爐搞快樂抗爭，搞散埋今次咁係咪你負責？
做之前唔該諗下有咩影響啦屌你老母

如果咁容易就玩到分化嘅，對家好易做架咋

同意，割
點解要留班出黎玩既人

如果明知做撚錯都唔道歉
咁同黑警狗官有乜分別

如果大家講過核爆都唔割，就唔該大家記住

其實好簡單,肯出來道歉就算數,警惕埋其他左膠
但唔肯道歉就當鬼/藍絲處理,起底小不免

乜野係正經事，乜野係無謂野

支持

叫佢地解釋下
太子站拎完蛋糕出黎影完相就去第二到直落慶生
即係點呀? 出黎搏鏡頭呀?
你老母出面啲人就打生打死
你班撚樣就係到消費場運動

點割？係到慶生係同路人？
一係就死出黎道歉先

嬲還嬲，因為2條友就停會唔會太意氣用事啊，對家知原來咁易搞分化，呢d事陸續有黎啦

btw佢地應該道歉

岩 唔應該為左幾件On9而停晒
老豆又停國難又停
打緊仗呀大佬
On9同7仔一樣多 教訓唔晒架
唔好晒時間係佢地身上啦 屌幾句咪算囉

幾百萬人中既幾個傻鳩 小數黎

推

我唔再推喇，本身我開呢個po都係令件事失緊焦。

希望大家記得乜野係核爆都唔割，乜野係正經事。

如果「核爆都唔割」原來係有幾百萬樣前設嘅，咁其實呢句口號只係鳩噏架咋。

大家繼續努力。

最後，無論你班蛋糕撚係演員定真心膠。

盡快道歉或者盡快死全家啦，唔該

屌你老母睇到好撚嬲
我應同呢班死仆街係年件大事上玩膠真係不能原諒
但更加唔想冇左兩個重要既backup
起碼我地個個都展到俾佢地睇我地係一樣咁憤怒
希望佢地明白大家一樣好撚嬲，唔好為左班on9壞到大事

呢啲撚樣唔出黎道歉點服眾

最起碼佢地出黎道歉先啦

屌樓主選擇性回覆
同林鄭一樣
核爆都唔割係比同路人架咋
樓主真係笑撚死人

我覺得你只要唔係用割蓆兩個字去陳述國難五金同老竇，其實冇人會諗為佢地呢個舉措係割蓆。

簽 contract ，臨抌印前個客有字眼要改，否則唔簽。呢啲叫施壓而爭取啲野，唔係想 no deal 割蓆囉。

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

叫樓主一齊打邊爐啦

大家聽住下次再見到！一嘢埋去掉走個蛋糕！

唔割 但照屌

你肯定佢地係同路人?
我自己就覺得純粹係班港豬出黎打卡拎光環

唔想輸，但可唔可以每做一樣之前諗下咩後果

係呀，割呀！

第一﹑佢道歉肯定個個原諒佢，尊重死人基本禮貌黎
第二﹑如果係依啲唔尊重手足既左膠，無人會當佢地同路人
第三﹑係對家做大龍鳳更加要屌啦

條臭閪係仆街
但係唔應該因為一條臭閪而放棄依場抗爭

演你老味咩！
起撚曬底啦！
好心你割佢老母啦！

做乜撚大龍鳳呀！
依家個運動俾仆街消費緊呀！

不完美 可以改善

道歉係基本啦 隔住個mon都聞到陣mk味同膠味
嗰班人分明就係想消費場運動 道個歉真係唔過份

利:始終話曬係自己人 含淚不割 希望大家引以為鑑

推呢個post等樓主偉論多d人知！

「批評唔等於割蓆」「唔割唔等於唔反省」
「檢討」勇武post度最多呢類句子
而家用返有咩問題?做乜會變做廢話?

講返先
我喺度諗 其實會唔會真係因為呢條女搞到...進度慢咗?
因為都幾肯定呢D人係唔會出嚟道歉
而咁樣會令到手足無裝買 係咪應該瘋狂bin C就算

根本就唔係同路人黎
明白大家都好嬲 但不如集中返行動post好過啦
呢d傻閪下次見到咪屌撚走佢囉

都係個句
藍絲自己做咗咁多柒野
開埋的士謀殺都唔割仲有錢收
而家切下蛋糕就...(佢地係唔尊重係做錯)

我地點先可以有藍絲個種一條心？

搞成咁邊個最開心？

希望各位大佬留一手

Post埋ig上黎就真係做多左

嘉年華撚係抵屌，但係...

我地都講左至少要道歉先
仲有得傾

都唔明點解咁執著呢件事
道歉左又點? 又唔會幫手滿足5大訴求

屌就照屌
但活動照出
完

係割 真手足有腦既絕對唔會有心情係太子慶祝生日

不割蓆呀大佬

我係要割
再唔割 場運動就玩撚完

果班蛋糕撚係好撚膠
確係要大大力屌
但如果出兩個蛋糕撚就足以令老豆搵仔同國難五金唔繼續玩
我係對家直頭派埋生日帽，嘉年華化哂成件事
咁就輕鬆收你地皮

一開linkg熱門全部屌切蛋糕要人道歉
點ahh 切個蛋糕唔岩但又有幾嚴重呢
不完美，要改善
不嬲都要架啦
人地都係膠姐下次唔好米得啦
屌𡃁妹多過行動post
依樣會唔會仲至命？

出面有post要起事主底

良知係大台，佢同我哋都唔同channel

有人帶風向姐.

不推文

推返行動post

係，要割
唔係爬同一座山，但要消費場運動而增加自己名氣。

第二個問題
你意思係唔係應該要起起佢底睇下佢咩料？

不割蓆 但需鄭重道歉
道歉對象唔止兩位大佬 仲有死者同家屬
請各位手足都屌得輕手d
對家見我地割得咁快 以後唔洗uc玩火魔法
次次玩切蛋糕已經分化到

根本扮手足博人放過佢！
哩幾日咁多傷心事，同路人無可能咁做！

你都痴撚線

嬲還嬲呀
點解要出埋Post起人底
槍口一致對外呀
就連幾個大佬都無話出聲要起底
只係要返個交代

推返行動Post啦

我相信佢地唔係真係想割
而係見到呢件事真係好嬲
你有冇試過好認真咁做一件事點知最尾比人地當左係笑料咁笑鳩你
你會點反應？更係嬲到核爆啦
今日件事正正就係咁 成班人係前線打生打死 後面仲要慶祝生日 仲要係太子站出面
屌 越打越嬲

成個熱門都係啦
肯推返行動post未

之前果d都算，屌你老母，靈堂隔離慶生都唔割得？
成班老mk圍威喂，以為開party咩

真心覺得小學雞

你勸人唔好停 不如勸班友道歉

連登仔好野，一個蛋糕10個熱門，大家仲唔明點解？

不割。

不過，呢班撚樣當靈堂係自己舞台，消費死者，sorry 我唔會當呢班人係同路人

真心唔明，錯就屌無問題，但係下下用唔再做嚟發泄有意思咩

停晒手腳？

對慶生撚憤怒>對社會不公義，手足被迫害既憤怒？

左膠不是同路人，慶生不是兄弟爬山，對革命無幫助。

Push

不割 等道歉

推行動post

夠啦你 咪再講割蓆 咪亂用口號 次次批評下吓實有人話分化 唔衰一單金金地既都唔會有人屌 幾個月啦跟本喱d冇腦行為一定要屌 再唔屌只會縱容佢哋 佢哋唔會知自己衰咗 咁會害到人又害佢地自己

唔講以為中共落左台，成個連登熱門都係蛋糕post

但好老實 因為呢件事而咁多個大佬出聲 其實對家都會睇到 以後每日都有人出黎「慶祝」係咪每晚連登都要咁推先？

以前唔知，但今日先見有呢d膠野發生，點都要俾個機會改善，唔係一嚟就割，連登都應該要顯示出包容同大度d，但唔係俾人濫用嘅，一次半次咁大把咯，文宣都可以做d野，譬如宣傳下同路人避免做d膠野令整個運動膠化，至於唔係同路人，咁人地柒下柒下專登要搵呢d地方慶祝，咁都冇計喇..更加唔駛提割定唔割，路過her走班撚柒就算，切忌郁手，小心俾人入暴徒，小心劇本

同意唔駛咁多個po講佢
但一定要起果條友底叫佢道歉

嬲但唔割

錯就要屌 就係咁簡單
今日生日蛋糕唔屌
他日唱歌仔嘉年華手拖手比人拉又唔屌得?
立大台又唔屌得?

屌撚醒佢係為咗提大家 出黎嘅目標係乜呀

不了
呢幾件真心唔屌唔鬆化

推行動post啊！！！！！

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

其實真係要 點佢哋相 .....
咁既 智商 ......
前線手足見到佢哋 要叫佢哋 返後少少 .....
(白事當前 ,紅事就低調啲啦！)

(頂撚住呀！ 香港人.... 還有 30天 .......)

我動議既係全部手足同班mk妹mk仔割𥱊
減低對運動最低傷害 反正佢地冇尊重過死去既手足同埋默默為場運動而堅持既手足，都唔撚洗佢地班mk同我地同路
4個tg gp停止運作 我就唔知大家可以點收科喇
班撚屌仲要想賴落記者度 講大話話唔知會有蛋糕
我想問呢堆無恥既偽同路人，我地仲攬佢做乜鳩？

同路人先叫割席喎
你肯定佢地係同路人？

吹到係對面派人

點解咁不願面對香港就係有班咁既"同路人"就係咁垃圾？

事實就係佢地打住同路人旗號去慶生

你d咁陰謀論係自己呃自己 逃避去面對only

佢地道左歉咪幾好，某程度上香港人係將發洩唔到響警畜同政府身上嘅怒火，發洩落慶生當事人度，希望佢地唔會因為咁小嘅事而放棄場抗爭。

推推推
不割蓆唔係口號

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

Pish

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

條8婆無道歉，同林鄭一撚樣

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

同意
班蛋糕撚根本唔係手足
核爆都唔割唔係用係呢種人身上

算鳩數啦，問心啦，你地係咪想過去4個月嘅付出就咁落幕，屌，可以，但唔好太聚焦，更加唔好割蓆。
千祈唔好用林鄭比，林鄭衰一千萬倍，而且佢係大石壓死蟹。

屌柒完佢再推行動post唔得架

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

條女係咪藍絲都未知就咁快話割蓆唔再支持成個社運，當初既核爆都唔割，原來都係得個講字，林奠是但買個蛋糕請幾條友就收鳩左我地皮，原本d人已經開始唔再出黎行，e家都唔駛等無人，今日就直接收皮，人權法過唔過到已經唔重要

國難同老豆已割

拉 推行動po